死獌狗贏到轟路士嘅話 我抱住滅火筒當係結他咁自彈自唱

誰人會愛我這種月台仔 流落到谷底
恐怕我已被打格的後遺

唱到滅火筒喺我手上爆炸為止

學下我比d誠意牙

你果d叫想showoff

滅火筒，笑撚左

庸醫咁有才華

唔識樂器

等收6c信啦

樓主前年俾人起左底
佢係熱血時報Frank

Nben隨口都up到一堆熱狗名
話唔係熱狗都無人信

想唱都無得唱